將敵人的子彈成為我們的子彈

1) 止暴制亂
停止警察暴打市民，破壞社會安寧，令社會氣氛變得恐懼，變得混亂。
2) 觸碰一國兩制
一國兩制嘅重點在於兩制，而唔係一國！所有正常地區，都係一國之下，沒有甚麼可以突顯。假設有美國人燒美國國旗，呢D最多叫話唔尊重國家，幾時會聽到話係觸碰一國？所以，所有違反兩制/對抗兩制嘅人，先至係觸碰一國兩制嘅底線！
3) 譴責暴徒
我們強烈譴責所有暴打市民的人(包括所有暴打市民的警察)，他們無叉別的襲擊市民，是真正的暴徒！

建議將呢D字眼納入抗爭標語，當政府/黑警再譴責嘅時候，就即係話緊自己。我地就可以草船借箭。

之前搶槍先有人屌

搶槍係黑狗派入去的卧底做

唔搶槍邊有子彈
有子彈無槍都無用

要用番呢D 字眼
目的：
1. 令所有暴警成為每次政府/警方被譴責嘅對像，因為所有暴警就係暴徒
2. 之後，如果政府/警方係一視同仁，唔該繼續譴責呢D暴徒(所有暴警)

所以希望日後D 文宣/標語，加入類似：
止暴制亂，我們不要暴徒治港
解散警隊，與暴徒說不
強烈譴責暴徒暴力升級，打壓一國兩制嘅底線

大家唔使怕用番"暴徒"呢個字眼，會好似打自己友
而家全香港人，甚至全世界嘅人都會明顯見到，警察就是暴徒！